垃圾adecco

之前經呢間野報左中銀派鈔，講好哂得閑嘅日子。我就報左12月24日至31日。
一開始send 左message 黎話請我做櫃檯助理，講埋人工，叫埋我去training, training 我都去埋唸住實有得做。
點知去到開始前幾日都無出到更表比我，咁我就係咁催佢，不過佢電話無人聽，whatsapp十問九唔應，2，3日先覆我一次，係咁話未出更表叫我等。去到25，26號都係無消息，電話依舊搵唔到佢。終於到28號adecco 公司電話打過黎，問我29，30，31號得唔得，咁我家境貧困，都幾等錢使，咁就唸住照做啦，點知佢係比另一個位我，時薪同之前承諾左嘅少15蚊，仲要朝6晚10。搞到我火都黎即刻話唔做。
如果搵工搵到呢個人工同工時我都會做，不過咁樣比人呃，比人當狗玩真係唔服氣。
要同咁嘅垃圾公司打工我寧願做鴨。
我唔知係我唔好彩定點，可能我個別例子啦，但都奉勸大家搵工唔到經adecco

Adecco個名不嬲臭

最初唔知